{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_027202",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=3954&adcno=1&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "왕십리 호텔 아모렉스"
    },
    "text": "駐車場情報:駐車タワーを運営しており、地上駐車可能なスペースを設けておく。 大型車も駐車可能だ。 宿泊や待室のお客様に限り駐車が可能である。 事前駐車や追加駐車を利用する場合、別途の駐車料金が発生し、駐車場が混雑する場合は拒否されることがある。 計30台の駐車施設を保有している。 地下鉄情報:周辺には2号線上往十里駅、2号線往十里駅、5号線往十里駅、水仁盆唐線往十里駅、京義中央線往十里駅がある。 周辺情報:コミュニティバスとしては城東03と城東08、幹線バスとしては0A、0B、4、45、48、支線バスとしては205、2222、直行バスとしては3500がある。 城東区庁公営駐車場の向かい側には往十里ホルモン通りがあり、距離は50m以内だ。 客室内部施設:すべての客室ではWi-Fiが利用でき、ウォッシュレットが完備されている。 また、ミニバーがあり、ミネラルウォーター2本と飲み物が提供される。 追加案内事項:チェックインの際には基本的に2名まで入室可能であり、3名以上入室の際には1名当たり20,000ウォンの追加料金が発生する。 一つの客室には3人以上入室できる客室タイプとしてはツインとロイヤルスイートがある。 男女が同伴して宿泊する場合には身分証を検査することができる。 チェックアウト時間は平日は3時、週末は2時で、チェックアウト時間を延長するためには客室等級によって異なる料金を支払わなければならない。 客室キーはフロントに返却しなければならず、紛失時には紛失料が発生する。 連泊利用時には予約とは別に連泊費用が発生し、連泊費用を支払わないお客様は午後2時入室以後には午後6時(平日)または午後9時(週末)以後に再入室できる。 紛失物については保管せず、習得後7日間保管し、その後は廃棄する。 宅配を受け取りたい場合には宅配費を着払いにしなければならず、宅配会社の紛失に対しては責任を負わない。 ペットは同伴入室できず、繁忙期や特定日、祝日には料金が変動することがある。 客室はランダムに割り当てられ、同じタイプだが客室内部のデザインや構造は異なる場合がある。 未成年者が同伴して予約をしたり身分証を提示せず入室を拒否された場合にはキャンセルや払い戻しが不可能だ。 全客室は禁煙である(喫煙は駐車場利用時のみ可能である)。",
    "QA": [
        {
            "question": "駐車場施設は何台分ありますか？",
            "answer": "駐車施設は計30台分あります。"
        },
        {
            "question": "駐車場利用はどのような場合に制限があるのですか？",
            "answer": "駐車場利用は宿泊や待室のお客様に限られます。また、事前駐車や追加駐車の場合には別途料金が発生し、混雑時には拒否されることがあります。"
        },
        {
            "question": "周辺にある地下鉄駅は何駅ありますか？",
            "answer": "周辺には2号線上往十里駅、2号線往十里駅、5号線往十里駅、水仁盆唐線往十里駅、京義中央線往十里駅があります。"
        },
        {
            "question": "周辺にあるバスの路線はどのようなものがありますか？",
            "answer": "周辺にはコミュニティバスの城東03と城東08、幹線バスの0A、0B、4、45、48、支線バスの205、2222、直行バスの3500があります。"
        },
        {
            "question": "往十里ホルモン通りはどのぐらいの距離にありますか？",
            "answer": "往十里ホルモン通りは宿の向かい側で、距離は50m以内です。"
        },
        {
            "question": "客室内にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "すべての客室にはWi-Fiとウォッシュレットが完備されています。また、ミニバーもあり、ミネラルウォーター2本と飲み物が提供されます。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時の入室人数制限はありますか？",
            "answer": "基本的には2名まで入室可能ですが、3名以上の場合には1名当たり20,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "客室タイプによっては3人以上入室できるものがありますか？",
            "answer": "はい、ツインとロイヤルスイートという客室タイプでは3人以上入室できます。"
        },
        {
            "question": "未成年者が同伴して宿泊する場合には何か制限がありますか？",
            "answer": "未成年者が同伴して宿泊する場合には身分証の検査が行われることがあります。また、未成年者が予約をしたり身分証を提示せずに入室を拒否された場合にはキャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室キーはどこに返却する必要がありますか？",
            "answer": "客室キーはフロントに返却する必要があります。なお、客室キーの紛失時には紛失料が発生します。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "平日は3時、週末は2時がチェックアウトの時間です。時間を延長する場合には客室等級によって異なる料金を支払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "連泊利用時には何か費用が発生しますか？",
            "answer": "連泊利用の場合には予約とは別に連泊費用が発生します。また、連泊費用を支払わない場合には午後6時（平日）または午後9時（週末）以降に再入室できます。"
        },
        {
            "question": "紛失物は保管されますか？",
            "answer": "紛失物については保管されず、習得後7日間保管されます。その後は廃棄されます。"
        },
        {
            "question": "宅配を受け取ることはできますか？",
            "answer": "宅配を受け取る場合には宅配費を着払いにする必要があります。また、宅配会社の紛失に対しては責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "ペットは同伴できますか？",
            "answer": "ペットは同伴できません。また、繁忙期や特定日、祝日には料金が変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室はどのように割り当てられますか？",
            "answer": "客室はランダムに割り当てられます。同じタイプの客室でも内部のデザインや構造は異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、全客室は禁煙です。ただし、駐車場利用時に限り喫煙が可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 711,
        "QA": 882
    }
}